皇馬憤怒了！用法律上訴抹黑皇馬行動 反擊造謠

實捉到你

據西班牙《馬卡報》報導，外界種種抹黑皇馬的行為已經讓班拿貝高層忍無可忍了，他們決定拿起法律武器，保護自己的形象與榮譽，同時也保護球迷。
皇馬在全世界各地都有球迷，他們或在現場，或者通過社交網站表達對皇馬的愛，而對皇馬來說，這些球迷也已經成為了球會的寶貴財富。如今雖然皇馬遭受一些媒體的抹黑和玷汙，這些球迷依然保持對皇馬的忠誠。
不過班拿貝高層對那些質疑和抹黑皇馬取得的成功的行為，既無法理解也無法忍受。
足球世界里各種對立很嚴重，很多人無法接受皇馬近年來在歐冠盃上的成功。皇馬高層表示，近年來對皇馬的抹黑行動太多了，球會已決定行動起來，拿起法律武器對抗那些越過底線、抹黑皇馬球員和球會的行為。皇馬對這種行為已經忍無可忍了。
皇馬不會聽之任之，球會高層希望能保護球會的歷史與當下，保護自己的球迷。而皇馬球迷看到，抹黑皇馬的行為近期加劇了。先是其他球員的一些球員質疑皇馬，接著又冒出皇馬在抽籤中受到照顧的理論，現在則聲稱皇馬獲得了球證的幫助。種種說法都讓施丹球隊的價值受到了質疑。
皇馬球會認為，現在到了皇馬球會榮耀的時候了，如果必須要借助法律武器，那他們也會去做。甚至球員們也對此忍無可忍了，皇馬球會主席已經批示，允許球會使用必要的手段捍衛自己的利益。

有冇得去馬德里坐監當歐遊?

王騎清 RIP

小氣到...難怪咁多人憎
利申 非疤

惡過共產黨

可以同賤種朗同倉

東方日報

明眼人一睇就知係移花接木造謠

疤狗D跳水, 皇都冇咁煩啦
100% 12碼 疤係度指鹿為馬

盲反就算啦 話明盲
主要係祖d球員都出黎嘈

_ _ 馬

身有屎呀

yes

皇馬件波衫的顏色

疤狗同共狗一擔擔，老屈完人仲要唔俾人告佢

皇馬 不嬲鐘意請人食全餐
落後？紅牌加12碼 咪得囉

實捉到你

諗起同各位反蝗一起坐監，諗起都興奮

馬卡報個老闆唔通又係姓馬既

我地皇馬就係法律！

王騎

網上有段1960年歐聯決賽
完場黑哨12碼，搵緊